<resources>
    <string name="app_name">RAtest</string>
    <string name="text_title_tourist_routes">Rutas Turísticas</string>
    <string name="cart_title_tourist_routes1">Comida Típica</string>
    <string name="cart_description_tourist_routes1">Disfruta de la comida típica de Salcedo, famosa por su sabor auténtico y platos tradicionales</string>

    <string name="cart_title_tourist_routes2">Monumentos</string>
    <string name="cart_description_tourist_routes2">Recorre los monumentos más emblemáticos de Salcedo, como el Monumento a la Madre y el Monumento a Fray Manuel Salcedo, que reflejan su rica historia y cultura.</string>

    <string name="cart_title_tourist_routes3">Plazas</string>
    <string name="cart_description_tourist_routes3">Visita las principales plazas de Salcedo, espacios de encuentro y cultura como la Plaza Central y otras plazas llenas de historia y belleza.</string>

    <string name="cart_title_tourist_routes4">Transporte</string>
    <string name="cart_description_tourist_routes4">Explora la ciudad y sus alrededores con las rutas de transporte de Salcedo, que ofrecen conexiones fáciles a todos los puntos turísticos importantes.</string>

    <string name="text_title_places_of_interest">Lugares de interés</string>
    <string name="cart_title_places_of_interest1">Monumento a la Madre</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest1">Un emotivo homenaje a las madres, ubicado en el corazón de la ciudad.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest2">Monumento a Fray Manuel Salcedo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest2">Un reconocimiento a la figura histórica que jugó un papel crucial en la fundación de la ciudad.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest3">Palacio Municipal</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest3">Un edificio histórico que alberga el gobierno local, con una arquitectura colonial impresionante.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest4">Iglesia de Salcedo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest4">Un importante lugar de culto que ha sido testigo de muchas tradiciones religiosas a lo largo de los años.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest5">Coliseo de Salcedo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest5">Un espacio dedicado a los eventos deportivos y culturales, especialmente durante las festividades locales.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest6">Mercado Central</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest6">El corazón comercial de Salcedo, donde se pueden encontrar productos frescos y artesanías locales, reflejando la vida cotidiana de la ciudad.</string>

    <string name="text_title_events">Eventos</string>
    <string name="cart_title_events1">Fiestas del principe San Miguel de Salcedo</string>
    <string name="cart_description_events1">La fiesta del Patrono San Miguel se lo celebra en dos fechas, del 27 al 29 de septiembre y del 7 al 8 de octubre por el mercado de Salcedo.</string>

    <string name="cart_title_events2">Cantonización de Salcedo</string>
    <string name="cart_description_events2">Cada 19 de septiembre, el cantón Salcedo conmemora su cantonización con desfiles cívicos, eventos culturales, ferias gastronómicas y actividades artísticas. Es una fecha significativa que celebra la identidad y el desarrollo del pueblo salcedense. </string>

    <string name="cart_title_events3">
        Inti Raymi en Salcedo
     </string>
    <string name="cart_description_events3">
    El 20 de junio, Salcedo celebra el Inti Raymi en honor al Padre Sol y la Madre Tierra, agradeciendo por la cosecha. Danzantes, bombos y el Diablo Huma llenan las calles de música, color y tradición andina.
    </string>

    <string name="text_title_section_home">¡Embárcate en un viaje único por los lugares turísticos de Salcedo!</string>
    <string name="text_subtitle_home">Tus lugares favoritos, listos para explorar desde tu móvil.</string>
    <string name="button_text_home1">Comienza tu aventura</string>

    <string name="cart_title_comercio">Helados Salcedo - Jijón 1956</string>
    <string name="cart_description_comercio"> </string>
</resources>